git init //inicia proyecto

git log //historial de commits

git status //ver estado de los archivos

git add -A //Se agrega todo lo de la carpeta

git commit -m "Texto" //Agrega un commit 

git push origin master//Sube commits nuevos

git pull // convinacion entre git fetch y merge

git fetch origin//Descarga nuevos commits pero no los remplaza

git merge origin/master //Sustituye archivos